想問3M 3200+3311K功效

想知道3M 3200+3311K如果只係屋企擋中國油漆夠唔夠?

想用單嘴又唔想ebay買NATO 40mm嘴最佳方法：
嘴：
-3M 3200
-3M HF/52
罐：
-3M 3311k-55/100 加 3D Printed Adapter for P100 filter
-3M 3303k-100 with 3D printed Adapter for P100
棉：
-3M 2091
-3M 2096/2097
-3M 2291
-3M 2296/2297

最佳組合3303k本身防有機氣體防酸性氣體，P100夠曬防粒子。如果你信得過個罐既就2091/2291夠，信唔過既就睇你買唔買2096/2097/2296/2297
，22字頭既棉高階啲、2X96防酸氣、2X97防有機氣。咪撚買N95棉，會死。

賣下廣告先
3200 ->6006/60926/p100 adapter
3200 ->NATO40mm adapter

[3D print] 3M 3200 to 6000系列/ NATO 40mm adapter
->